17/18學年Non-Jupas &副學士專區 (16) offer神 adore

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神 (#60115)係搞事嘅

邊個1001又唔開post

新po一拜

新post一拜
Poly eie
Cu info eng
City ee material info eng
Bu stat
Ust cpeg

守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神 (#60115)係搞事嘅
佢會不斷俾假資料 鳩up
各位巴絲請小心
Block左佢 以免接收錯誤資訊

新po一拜
Interview God
Offer God
GPA God
Year1 Entry

冇interview

原來你又改左名

一次咋嘛
比人叫兔絲打開心啲

新po一拜offer god
Poly ISTL GSCM
City ELTM IM MGT AIS EE
BU ISEM
UST IELM IEEM

polyu bics歡迎入group

新post 一拜
Offer god
HKU
CUHK
CITYU
POLYU
BU

有冇人聽日in geog

Bu

新po留名
一拜Offer God
再拜Interview God

有無巴絲話比我知點in Bu geog
聽日in好驚

Hi 我聽日都in

新post一拜
Interview god
Offer god

巴打

聽日in city mkt
大家加油呀
Offer god

大家知唔知多唔多大陸人or overseas報nursing?

Group都有埋

加油

你幾點

1500

又新post
Cu bu edu offer god
Poly city interview god
我有offer會努力讀書 唔食肉三日

HKU BScIM offergod

新post拜Bu Hrm offer god
City mkt offer god
City offer god
Poly mkt offer god

聽日in city mkt醒醒定定

我遲你半個鐘

唔知多唔多人in

ielts god
gpa god
offer god

有冇巴打 3月9日in polyU food safety

你點準備
就黎心臟爆裂粉碎

你gpa幾高？

3.55/4

Same

hi

polyu cityu bu interview god
新post留名

有無人in過geog

Offer god

Hku polyu offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

offer god
City

新post留名
Offer god

拜 interview god
Offer god

City finance banl im
Poly shipping

一日開一個新post....

拜定offer神

bu mkt
city im
poly gscm

有冇巴打知poly gscm bu mkt city im派左interciew未

新po拜一拜
interview god
offer god
有offer我會生生性性讀書架喇

留名

Ust interview 封email 去左雜件箱，差啲睇唔到

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD

Interview god
Offer god
City

之前講開cityu business全部科要求ielts 6.5分先有offer
我想知點樣去問department喺咪要求有6.5？
如果dse英文lv2，係咪咩U都一定要ielts 6.5？
冇乜錢再考第三次啦

Offer God
HKU ee offer

其實最少都要有lv3/ielts 6.0 如果無又真係差啲競爭力 始終無full cert嘛

去hku mechan interview 有咩要準備

追唔切POST

新POST 拜拜HKU CU CITY OFFER神

巴打讀邊間CC

新post留名
繼續拜offer and interview god

新post再拜
無offer唔打丁
Offer god
Interview god

space 我係絲呀

City offer
Bu offer

新post一拜Interview God保佑我interview順順利利

另一拜再拜Interview God保佑我有一個UGC Offer

Sorry 絲打報咗邊幾間U

Poly ITC有冇巴絲已經收到interview 有朋友讀Poly ITC hd嘅同學已經收到interview，但我仲未有

Poly eie

有冇人知poly fashion and textile technology interview 會問d咩？

拜一拜
祝聽日in city mkt嘅巴絲打順順利利
大家做到同學

我想問有無人試過non jupas面試改日期

hku ust poly
你呢？

有冇巴打知city mc收唔收year1

CU
city

Offer god interview god
好想year 1 走
City mkt
Poly GSCM Mkt

聽日in city mkt 醒醒定定

邊度睇？

如果ielts 6.0夠cover到dse lv2，我咩都肯！！！！！！！
其實有冇咁嘅case？

我都唔知邊度睇呀，我未有呀

Hku ust poly city 我gpa 麻麻

又收皮

hku offer god

我都想有

絲打有冇ust offer?

想問如果ielts個成績未到係會連interview都無定係會出interview俾你但個conditional offer會講明ielts要幾多

未到既意思係meet唔到佢個requirement

我都想知engine 6.0夠唔夠

傑米絲打係咪in左6901
可唔可以講下佢問左d咩？

我main round先報 係咪未咁快派？ 你有喇？

Engine洗鬼考ielts

Offer God

3.2x係咪會冇書讀

我上個post回左 因為有人同問 新post再打多次啦

1. self intro
2. follow up question
3. 小朋友應唔應該食多d肉
4. 老人家應唔應該食多d菜
individual 全英

我要offer 呀呀呀呀呀呀呀

聽日再冇offer就又要等星期一啦 天啊我要offer

求解: poly second choice interview 早過first choice 的話，如果second choice 一旦出左offer比我，咁first choice係咪即使interview 成功出左offer比我我都唔會知？

唔該哂絲打
祝你收到offer

聽日in city mkt 嘅巴絲加油
唔洗咁緊張 等你地好消息 一齊做同學

上個post咪答左
唔係出左你唔會知
係個system根本出唔到比你

Poly Shipping/supply chain
聽日出interview啦好嗎

Eng 2 IELTS 6.0表示驚都未驚過

新po一拜
Interview god
Polyu
HKU

新post瞓前一拜
CU GLBS
POLY HM
CITY BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

大家加油

新po留名 瞓前一拜 Offer God
再拜 Interview God

點會冇書讀 大把人低過3.2x啦

offe god
interview god
written test god
GPA god
好想year 1 走

cityu IM interview god
Polyu BICS interview god
ielts god

但到呢刻除左speed offer 一個ugc interview都冇

Offer god
bu bba
City banl

等下啦應該就快出既 speed唔出offer比我

Offer god
Interview god

engineering mgt果科高分同低分都比人unsuccessful

poly itc 係咪出曬啦 3.2x 但咩都冇 好頹

有冇巴打想入city gbsm??
一齊傾下？
tg: frozen_fish

HKU offer god

好想做尼馬絲同學

體育/體管/相關/想讀體育系巴絲
上個post有巴絲問BU PERM同CU SPE嘅野，我幫手答下

我Year1 sem1 gpa >3.6 BU無面試，唔係u team 港隊，有同學港隊低分過我有year 1offer

今年year2 CGPA>3.65，報左BU CU EDU，成績叫唔錯但唔係特別好，頭兩間有面試。

浸大：同學報左year3/1 entry都有面試，3.6以上先應該穩有面試，聽連登巴絲前幾個post好似有人year1報year1都有面試，但我諗佢一係玩開運動，一係成績好好 。面試年年唔同，但都係個人面試。

中大：五年制無收到面試，收到top-up interview，都係3.6以上先算穩有interview。面試都年年唔同，但有筆試面試。

教大：睇成績都睇personal statement。唔清楚需唔需要考體能，non ju有人話要有人話唔要。

港大e&h：出direct offer，俾港隊爆四人入，要year1 entry

浸大中大著suit面試，唔好著pe衫 ，除非你唔想讀。教大就著pe衫

新post拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

同問
收到itc tech interview嘅巴打揮手

我都係 你地幾點in

Bu offer

Cu

Offer interview god city cm mc year 2offer

我想問我polyu itc 收到揀日子去briefing封信但 online system 都係寫住Application being considered 咁係代表咩 有無巴打都係咁？

無 email?

訓前拜offer god
city mkt
bu offer
poly offer

有冇人知 Poly Information Security
係咪派曬offer同interview
定先開始冇耐

hku science

祝巴打有offer

想問city business係咪全部condition都係要ielts6.0/以上

想問下bu poly既business科係咪都係咁

利申DSE得3

淨係得話2／3號 出in/assessment 果個 唉 係咪玩完了

10點

City media and communication 派左offer未
有冇人收到

新post拜offer神

邊會咁快派

跪拜offer神
BU CITY LINGU

新post拜一拜offer眾神，希望聽日訓醒收到offer

之前有巴打話考ielts考到窮，如果你係就讀緊cccu，ielts考獲6.5或以上可以claim返一次錢

尋日睇post有人話呢科冇面試
識人上年都冇面試入左宜家讀緊year2
利申有報呢科

CITY INTERVIEW GOD

巴打你讀緊果個fd係報咩entry？

聽日in speed13號in bu
早上一拜interview god
offer god
bu
polyu
hku
cityu
polyu speed

祝巴打有offer
求interview
hku Im
bu isem
poly international shipping
City Im bom
求offer
Cu global studies

呢科你咪收好少人 報左yr1 entry

我放左first choice, 收到email叫我揀時間去meeting
不過上番poly system未有interview日期

btw 漏左講specialism我揀左fashion marketing

事旦一科出左offer比你，另一科係唔會再睇你嘅申請。
姐係話你第二個choice 比offer你，你第一個choice就當冇。
如果咁岩係同一個dept有機會in個時兩科一齊in你，唔同dept嘅照道理比左offer你之後第二科係in都冇得in.

in 完分享下好冇 比心機

啲quota應該俾人攞曬

hku interview god
hku offer god

HKU IM offer god

跪求Interview God 保佑我Interview順順利利
一拜再拜三拜Offer God
只求一UGC Offer

希望今日interview 順順利利
好快收到bu geog offer

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

同問

如果佢入得yr2 咁應該nj as1
佢gpa 3.4x 食n手飯碌入 8月尾臨開學先有offer

拜一拜offer god

Year 1 entry
Offer god
Interview god
UST
POLY
CITY
BU
保佑我等等in BU

拜 Offer God
Interview God
hku
yr1 entry

Interview god
Offer god

有冇巴絲知道poly biotech出左interview未

好慘

社科人收到interview (2nd choice)
但乜art work都冇

interview god
offer god
GPA god

利申：cccu

我有喇 不過我報early round

其實咁樣都幾on9 first choice都意義就冇左

之前上google form到睇 啲人係估放2nd choice GPA比較高先有interview/meeting

我自己填完mkt張簡時間form 係poly non jupas嗰到都未轉

咁gpa應該唔差啦 係報邊科？

Gpa 唔高啵

夢遺巴打係唔係報Yr1 entry

又係仲未收到interview嘅一日
offer god你可憐下我喇

Biological science & Biochemistry and cell biology
我嘅gpa 麻麻only

Interview god

有冇人一陣2:20 in CU CS？
好緊張

same 不過我1st choice係biochem 咁你應該in得好好啦

仲未收到city mgt interview

新post拜一拜

poly bics gp請入

Ust 冇in我就收 不過biochem嘅cond. Offer係3.5，高BS0.2分

HKU bsim offer god

me too

大家gpa幾多？

BTW如果你reject左個offer,其他offer都唔會再考慮返你

me too 雖然GPA得嗰3.5 但都想搏下

啱啱收到city mgt interview

Bu Hrm offer
City mkt offer
City offer god
Poly mkt offer

今日city mkt interview醒醒定定

姐係個重點就在於邊科派offer先 前提假設若first + second choice都有interview 的話

？

巴打咩cc?
Gpa幾多？

天合巴打幾時in?

收到city management interiew

可唔可以講下邊間cc同gpa?

咁好 唔洗in 但biochem要求咁高咩

星期一

巴打我都係，想問知唔知去meeting 個日係咪會in 埋？

Cc 3.7

Offer神 interview神
頭先Log in見到PolyU application being considered
咁即係會唔會有面試機會？

Cccu cgpa3.6

>3.7但仲未收到

you have tg?

跟gpa派？

希望係

個email寫住係咪有talk要聽 before/after teh interview

我唔知，依加聽到有電話打黎有EMAIL都會好神經質
見到status轉左更加神經質

我估應該唔係 我fd3.4x早兩日都收到

Dse eng lv4
Ielts 6.5
up唔up好

表示高分但仲未收到嘅感覺好辛苦

求city offer

我都3.4x
會唔會因為我本身唔係讀商科

offer god
hku
polyu

終於有city mgt interview

offer god

點解我乜都無

Polyu offer god

等下啦 佢可能未睇你個submitting

真係咁高要求 絲打cgpa過唔過3.7 係的話我可能識你

submission

Poly Shipping/supply chain
City mgt 出interview比我好嗎

gpa 3.9 ielts 7 hkcc都無city management interview

唔該ching

GPA同IELTS幾多？

HKU
HKUST :~ (
POLYU

唔想自爆

我個case反而係兩個唔同department 都一齊都比interview我 咁有無機會一齊比offer我？

ielts 得6
好唔開心

係呀 我係yr1 entry
不過問想下yr2 問咩interview問題

cie 3.6x ielts 6.5

我都係 咁我仲係咪要去個meeting㗎
我揀左retailing

Cityu business 科全部under review係咩意思

處理緊定rejected?

利申:cc文科撚

Btw offer God
Cu poly city BU
Ielts God

有冇人知n 手飯大約幾時先開始send
email, 同埋conditional offer 大約要幾高gpa, (year1) (各大cs)

Interview god
Offer god

Yr1 interview 係group interview
我share下yr1 interview 會問d咩：
1) Self intro/ What books did you read lately?
2) Discuss air pollution issue in PRD.
祝巴打穩袋offer

總之邊科出offer先另一科就冇 2科有得in都一樣

N 手飯一定唔會係而家有 起碼都六月打後
有啲科其實只係啱啱in 人 有啲甚至係未開始in

所以唔洗咁心急
明白無offer係手的確會好緊張
利申我都係
等下啦Ching

Btw 七八月N手飯有啲會比direct offer

有無人報左ling u中文

Thanks

cccu >3.7

Here

我gpa 3.8 ielts都係7 Hkcc
咁快知無interview???
未派到我地姐下話

有無人知 如果尋日in完教大通識教育 幾時會派offer？

Ching 有冇ielts dse?

祝絲打收offer收到手軟

ielts 7
Dse eng 4

我都係收到去 meeting email 但online system 味有 係咪照去meeting?

大家咁話啦

仲未有mgt interview呀

我係CU Second choice比左interview我，但first choice未有，我都想知係會點處理

Polyu Information Security 收到interview
有冇人知會問咩

有無sw消息呀

Cu Cultural studies

有冇人有interview

去邊日...？

巴打係咪報晒八大

唔係kongu ust都冇

可能晏啲先轉到掛 我都填完mkt meeting form但system仲未轉

祝你有想要的offer

有冇陣間in bu bba既朋友

year1 entry
city ppp
poly spa
bu socsci
offer god

尋日面試完year 1
希望有offer

Cityu marketing interview
Cityu BA interview

Polyu marketing offer
Cityu management offer

Offer God interview God

大家咁話

啱啱收city mgt interview不過我應該唔去啦
睇嚟係由低GPA開始派？

各位加油呀！

有無人有報social design
creative personal statement諗到頭爆

新post拜一拜offer god
CU engine yr1 entry
好想yr 1走到

PolyU AML(Aviation Management and Logistics)派左Interview

itc係咪一定要去in
唔去in會唔會出offer

有冇人收到poly sw interview

巴打你in咗bu mkt?

你覺得呢

應該.....唔得掛...我想入first choice 呀唉

推

有冇人知cityu e-logistics 同 polyu LEM
有offer or interview 未

咁咪唔好去in 等first choice

HKU AnF
CU PAC

女朋友：
Poly BCS

Offer Interview Written test God

冇信心first choice 一定收我

推。。。

巴打gpa幾多？

Interview God
Offer God

ITC offer god

收到itc既各位巴絲你地係咪讀緊hkcc

巴打係幾號in左?

City cm mc interview offer god plus gpa god

push

有無人in完 BU geog
點in好

3.4X/4 下星期五(10/3)in

咩係PRD ??
可唔可以講一講

其實google仲快過你問人 珠江三角洲

好似有cccu嘅巴打收到

巴打加油

有冇巴打知 poly gscm同city im幾時會有interview

唔係掛
3頭連interview都收唔到
唔知食唔食到n手飯

offer神
interview神
city
poly
求一個offer

Itc retail meeting係咪要聽完個talk之後要讀文同寫文

低你0.2 收唔到

bu hrm

congrats巴打
first choice or second choice ?

City im mgt
Interview God
Offer God

Gpa 好低應該要等n手飯

巴打幾點in？

GLBS

Bu Hrm出offer未呀 拎個offer袋住先都好呀

poly A&F
City Mgt/Fin/BEcon/BANL
快d出interview

加油巴打

First Choice

Tg?

你gpa幾多？

HV9690

想問city marketing interview 係individual interview果陣收+睇original supporting documents 定係grp interview 之前已經交咗比佢地?

有呀 前日收到

我揀左星期一啊

我都想知 meeting個日係咪等於 interview?

Offer God
HKU
UST
Poly

有冇人收到polyu cbs interview?

好驚聽完meeting之後乜都無

6963 打個電話俾我啦

同感

Push

唔係2/3前要交? MKT嗰邊係2/3前交

你爆4 無難道啦 一定入既

如果根據上年嘅個玩法 一係interview 一係meeting加寫文
利申 睇google form入面啲人咁講

有無人知itc mkt同retailing 係咪暫時淨係出左meeting ？

BU MKT正式出offer 未啊？？

我frd仲未收到interview/meeting
佢唔過3 係咪無望
但佢有portfolio

邊個話一定入嘅？

有無巴絲知道hkbu eng lit
Cityu english
有無interview

除左poly 仲有報咩

Individual 時攞埋入去俾interviewer睇
同埋可以既話準備多份copy，因為會有兩位interviewer

cityu management，im,bom收唔到interview
mkt 又入咗waiting list
好sad

Ka written test

冇啦

睇翻上年係分兩日做 meeting完過幾日先written test 今年就meeting完就written test

幫friend 問 polyu accounting 派interview未？
同埋有無筆試？要計數？

唔知係咪 就咁睇佢岩岩send嗰封confirmation email

個test係問咩？關於佢meeting個陣佢講過d乜？

應該都係 睇翻上年係呢個方式去嘅 有人係問你覺得個visit係點 有人係叫你compare Business mkt and itc fashion mkt
呢啲全部係meeting應該會提到

Thanks 巴打

應該無咁快 識人今日先in

不過好似真係meeting完咗即刻做written test 上年係隔幾日我written test 巴打係mkt?? 簡咗幾號？？

我兩個禮拜前in左
而家in果批唔知係咪second round

收到city mgt interview
Cccu cgpa 3.2x都有
英文有4，冇ielts

Thanks interview god and offer god

好似好多sf degree今日In 應該算second round?

到底準則係點 hkcc有冇人收到

仲未有city mgt interview

係啊 我聽日去

Poly eie
點解連登冇人報呢科

聽日?? 我得六號同七號簡

hkcc有,但我無

六號先岩 自膠

希望巴打嗰日去完會分享題目 我簡咗七號

好

我上年in 我今年報DAS

offer god
HKU BSS
CU GDRS
BU soci
CityU soci
CityU PPP
PolyU SPA

唔係高分先係有meeting咩
interview 好似危啲

有4仲駛乜IElTS

Poly international shipping interview已出

Gpa 幾多？

睇番record ,上年有人cgpa 3.7
得meeting 同written test

我收到啦
好感動呀

Cc cgpa3.7

Email ??

Email yes

Poly offer God
City offer God

hi 我有啊 絲打

我又無la
我first choice係supply chain management,出咗interview未？

收到了 謝interview god

Btw in好早，有無人都係

Polyu GSCM interview god

差唔多準備出發去in city mkt 緊張到on9

City IM in唔in account學生

我都岩岩收到，巴打幾號?

加油呀

好似唔in
師姐話

咁其他商科呢

Poly fashion textile 原來今年無interview 比marketing and retailing

itc interview god
city IM interview god

11號，可能係最早果批

我都係仲要朝早

有無咁誇張，加油

有無人收到data science interview?

我識人乜都收唔到 咁咪.......

一定成晚都訓唔著

retail 封email title 係咪 Briefing & Test?
ict marketinf 係咁ge -> (For Fashion Marketing Specialism) Invitation for Briefing & Test (2017/18)
都唔知個test 係interview 定 witten test

11號 09:45

巴打冇填form?? 填咗嘅應該今日send咗confirmation email比你 入面寫到明係written test係computer lab到做
利申 我大約三點鐘收到封email

召油 等等見

唔好咁講我啦

因為真係好想入呢科

傳聞話過3.4唔in

下唔係掛

唔係掛

有冇poly gscm🤦🏻‍♂️

人生已完

岩岩in完bu bba offer offer offer

點解

收到confirmation email 冇睇清楚 唔該晒巴打

巴打你in幾點?yr1/2?

今年轉咗即日做written test 舊年係聽完隔幾日先做

一陣in glbs
應該係最後嗰個

6點in city mkt既加油

polyU acct interview

cityU accy interview

俾interview同offer我 啊

offer god

巴打係咪琴日in bu acct嗰個係咪又係得三十秒講嘢

即做幾好丫 唔洗行多轉

拜拜bu offer god

bu mkt出左interview ？

召喚 poly marketing interview
星期四 3月9號 1500
開嚟見我呀 interview group mates

收到POLY , International and shipping interview
有無巴打 in 過？形式係點

有冇巴絲打知道三大computer science派咗interview 未呀

i mean engine

想問 通常幾時會派cityu year 1 department of management science（banl/bom) 嘅offer

hello 巴打

Hello

推推推

我year2 in 7點

我都收到 巴打你邊間

我都收到啦

報左poly eie 完全冇消息

3.4x但係非商科會唔會考慮

我填咗form都無

Poly itc fashion business 其實使唔使著suit

你放 first choice定second choice?

First
有無人知點in法

你係咪準時2/3前交咗簡時間張form

聽上年啲人話係唔洗 話啲professor唔鍾意人著suit

睇16/17資料庫有幾個人講過 可以入去睇下

我連揀時間都無

得揀specialism個張

巴打身邊朋友有冇呢科消息
巴打gpa幾多

聽talk剩係知有written test

咁巴打你可能未有住 我同另外個位巴打係1/3收到填簡時間meeting嘅form

Poly itc 派technology Specialism 我讀商科 係咪玩我？

Technology Specialism interview

好似得mkt同retailing係有meeting/interview 其他剩係得interview

上面有巴打話mkt同retailing今年冇interview唔知真定假

今日有冇人收到6963 interview?

今晚9點先in city mkt....好x緊張

身邊朋友都冇消息
CGPA>3.7

唔係咁開心啊

sosci
when have offer given to me

poly gscm出未🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

呢個佔好少比重 唔駛驚

我first擺mkt second擺retailing呀
利申有3.6

3.6 都報衣科

你咁高分報呢科做咩

IT狗都係報呢d科架啦 報左勁耐都冇回音咁
city IE又係咁 交左幾個月都冇聲氣

我engine 3.2x點同你爭
我都報左city IE都係冇回音

which sosci

non-ju 呢樣野 點收生 真係冇人知 ，唔好放棄，加油

d巴打大概幾分🤦🏻‍♂️

Cu文研係咪出完interview

連登有愛
巴打一齊加油

我都係 有無人知會問咩？

every u sosci
so little interview given out

你幾點interview

巴打點解知嘅

Gpa唔高好驚

再拜Interview 神
跪拜Offer 神
只求一UGC Offer

拜offer god
Cu offer
polyu offer
cityu offer
bu offer
interview god

Poly bse幾時肯出offer呀

我11號08:45 仲要早15分鐘到
一定緊張到連早餐都食唔落
有無巴絲知會點in 法？

GPA>3.4個班先有meeting, 低過3.4嘅剩係得interview (睇番上年google doc)
利申: 岩岩好3.42

啱啱收到HKU sw yr1 conditional offer （3.7）
但我會放翻出去

岩岩見完好頹，上嚟拜一拜
BU CU Offer God
Poly City UST Interview God

有無巴打揀左六號去poly itc fashion marketing meeting?
而家好傍惶唔知點好 無interview得meeting個心囉囉孌

你幾時in

Hku都唔要

Tue 10:15

hku offer god
nursing

Technology 到底讀乜

21/2
之前CU收左我啦嘛

Hku direct offer god
Tired of waiting laaaaaa

恭喜巴打

你d choice 點排？

過3.4唔in嘅意思係直接派offer?
我3.3x bba

Shipping Prog leader係個talk到講
每個申請人最後會有個總分
=Interview+GPA+test
佢話Interview同gpa都重
個陣冇數據係手唔記得個比例
但係test係佔最少
利申：CGPA得3.43

1mkting 2retailing 3technology
派我in technology

唔怪得啦 咁睇嚟我都冇乜機

😂我都係 Tue 1015

我都想知

你幾點in?
我啲frd全部去哂retail /mkt
有無師兄分享下interview

Tech 好似係單對單in 我有fd上件去in 2分鐘出番黎 咩都無問到

你朋友最後有無offer 2分鐘 睇樣咩

下 2分鐘.....咁最尾有冇收到offer？

有冇人有city BSE interview... 定係冇interview? 我見佢寫會有呢個section

上面有兩位同學都係10:15 咁應該今年非單對單⼁乛⼀⼀⼁⼀

啦

無啦 好似self intro完就叫左佢走
佢好似等左2粒鐘in

Agger 想知收幾多

收到interview 個時間係10:15:00 7/3

我仲要讀商科 收得皮

咁既情況似係得罪咗個考官

係咪有meeting就冇interview時間？收唔到interview時間

下 有囉

係 一係得meeting+written test 一係得interview

高分既咪meeting lor 低分既咪要in

有冇人收到fashion and textile既intimate apparel interview 冇portfolio係咪可以等死

睇黎meeting真係抵屌d

Poly itc technology 有冇人6/3 9點in

不過睇翻上年資料庫interview都係傾計形式 都係self intro同問幾條問題 唔算好難

有無人知city ppp派左interview 未
City department of media and communication 我個applications status 仲係under review 姐係唔處理我
好似有啲煩 入嚟拜拜offer god
利申：year1 entry

Offer god
CU
CityU
BU
LingU

岩呀

poly supply chain仲未派
同department既shipping都出左

你個fd上年gpa幾多？

爸打想問邊到有得睇？

我ccgpa3.68 但點解好似唔係好見佢講有meeting? 我得interview
巴打可唔可以講下 係邊度知有meeting?
Nonju system 個status講定係佢sd email比你？

我都係interview
就咁system睇

Accelerate巴打GPA幾多?

上面講左

Poly eie仲未有反應 同dept既information security都出左

屌 6點in完 city mkt
比佢Indi chock完
而家都未必feel到自已算in得好定唔好

巴打佢indi問左你咩問題？

想問各位有polyu marketing interview既係咪system到activity type寫住interview
冇寫有meeting/test?

第一版咪有睇offer資料庫link searching itc搵到你想要嘅嘢

問咗咩？

巴打你幾號
我5號
我都比佢chock左2次

x3

問左
1. 比兩個原因我點解要收你？
2.有冇睇關於marketing 嘅書？ 唔要text book
3.有冇去business forum ?學左啲咩？

唔知呢？

不過eie 1月中個陣有出過info session，個陣冇去到

仲有冇巴打收到PolyU AML interview?

Group discussion問左咩？

1/4

佢淨係問左我一條，係咪無機啦？

唔知city mgt 會問咩 成50mins group discussion
冇ind

我gpa>3.9都冇meeting
利伸year 1

city mgt幾時再派interview

屌佢老未財政預算案

Ielts 得6.5
Dse lv 4
up唔up上去好

Lv4呢講6.5冇乜特別😐你細分點先

p.s Lv 4 IELTS 7.5

唔係
我都係得一條，被佢challenge咗三四次

其實聽日星期6日係咪唔會派offer
又要等到星期1

EIE出左offer啦喎

我係
想知係group in定indi定兩樣都有

我

你好似係絲打黎
我岩岩行過研究過d applicants既名

勁早
唔知係咪group in 呢

Group in 仲慘
利申：讀business

一定唔會50分鐘

係咪我太遲submit咋

晏畫in完CU CS拜吓offer god先

City BSE 多數收親生仔架wo 外人最多收一至兩個 interview 多數4至5月 未咁快有

你first choice 就已經簡tech?

我覺得比佢challenge 左一次炸 齊齊有offer

有冇人想一齊傾下poly cbs interview， 可以add 我tg

我都見到成50min
要discuss幾條題目？

Second

我2月14果陣已經in完

我冇interview
in year 幾？

你cgpa幾多

我HKCC 3.27都係 meeting+test
我係揀retail

hkcc it asso yr2 in CU CS senior entry

相認 有冇人city management 星期四 4點

巴打係咪爆4 介唔介意講下GPA係幾多

巴打我比佢challenge左四次
1. 佢問完我點解要收我之後話都係睇唔到有咩同人唔同 跟住問我長處 跟住我再講先停左
2. 佢問我點睇我dse failure 跟住我答個陣係做得唔岩
3. 佢再問我 覺唔覺我dse個陣time mgt做得唔好 因為我長處有提過time mgt 跟住再解釋
4. 我話去得一次business forum 佢問我點解 跟住我個個都比到理由解釋到 跟住佢就放我走

但成程比想像中做得好 冇緊張過

Btw 相認我既巴打搞到我好柒 祝你都收到offer

city grp discussion 今日問咗D咩題目？

上年year 1去in 佢問如果俾你一支哈利波特既魔法棒你 你會點樣用黎改變香港經濟

今日有冇果個Wilson 上次俾佢追住問

唔in係直接收 定reject你？ 求ching解答

我late application , apply tear1
有冇人知in 咗未

Top up嗰科？

我同你一樣分都係hkcc 點解會乜都冇

year

唔知啊 你sem1咩gpa?

嘩咁harsh嘅 佢有冇黑面？

>3.9 it , 但sem2 難好多，如果俾condition offer 要cgpa 幾多？

冇呀 我答完佢仲up下頭同有笑
希望有offer啦

咁你好有機會有conditional offer喎
不過要等吓，依家仲好早姐
我估會出condition cgpa ~3.5

我gpa3.4x 點解乜都收唔到

你得嘅 收到offer記住上黎報喜
Btw你地點相認到

有,佢in足三日
Wilson係好nice但killer黎,如果應付到佢都應該入硬黎

可以冇interview 都有 conditional offer ?
大約幾時派，日日ck email 好鬼辛苦

應該係我前排太煩 唔好意思 我知係我煩

3.63

唔緊要 我都覺得自己好煩

等吓啦，cu出名non jupas慢慢嚟
大把year 2同學都未有interview/offer

求解答

有冇人in完HKU IM？

被相認絲打係幾號？
6號？
我估係 但冇問到

ok thc

cccu 4.18/4.3 yr1

哇屌好撚痴線 不安
Btw想問問洗唔洗send thankyou email比alex？

你問緊我

要呀

慢慢等 唔好太焦慮 出你會收到email架啦

唔洗啦，其實佢in完個刻已經決定咗收唔收

我city mkt
比佢challenge左都唔知幾多次
佢問我點解DSE ENG 得4 ASSO ENG 得b
都話自已同人communicate 得唔錯
我直接串左佢 我而家係你面前全部講英文
你都聽得明 識challenge我 證明我deliver message 嘅能力係冇問題
仲講多句我唔覺淨係用DSE ASSO成績判斷一個人係錯嘅
好似好串 會唔會冇offer加

呢個po 上埋熱門係咩事

Interview god

估中了
我係同你答嘜個個肥仔

你咁大膽

好勇
我覺得有d串 未必個個受

佢唔比我elab點解我講個兩個原因岩讀MKT
狂cut 我問有咩關係
我直接笑住同佢講
Plz wait for a moment, I am going to elaborate more
講完都覺得好似有少少串親佢 although 笑住感講
佢又有點下頭感

有冇人有CU science (yr1) 消息?

我個時都係答佢ok, sure 唔敢串佢

我係追po見到啲人串佢都ok
最尾都唔會冇offer
最緊要信心
我先冇諗禁多

原來Phenomenuous係絲打

有無人收到cu BU 既history interview?

好撚串 我唔會夠膽咁做

唔係呀 我係巴
佢應該係講緊你呀

如果冇offer都應該係因為太串
希望齊齊做同學啦

回應之前city im問題，因為早幾年d高gpa既人收完im offer好多最後都唔要，dept為左慳admin cost，唔再in acct同fin人，同埋gpa大過3.5既人
聽講係咁

好似冇咩人in bu bba咁既

冇收到

唔in姐係直接俾offer?

我都冇

今年marketing and retailing有interview 呀！你gpa幾多？

ISEM仲有牌未出

咁其他科呢
acct, econ, fin, banl, bom
呢d會唔會見你報左其他科而唔俾interview

已經9點了 沒有了

之前聽Talk阿Sir話問過人Meeting係高分嘅人先有 Interview係比唔高分嘅人 Meeting好似話written test做得好就已經會收

想問poly bdlcc派咗interview未

仲有second round派interview 㗎！

係唔理 under review到8月

幫問 hku nursing出左offer未

d dept唔會睇到你仲報左d咩

3 咩都收唔到 冇書讀啦

未出，等緊

我仔黎 邊估到我後面仲有人
問我打波打咩位

仲有second round架！ ！

兩舊水咁易賺架咩
收左錢又要慳cost

好勁 恭喜哂

咁多人報，Second round都唔輪到我啦

我都係retail meeting+written test no interview
Hkcc 3.18

你讀咩科？

Gpa得3仲要係商科，唔知有咩讀得

同志

想問下 meeting 係咪得first round 有架炸

讀邊間呀絲打

[size=4]有冇人收到Poly itc technology係meeting而非interview?/size=4]

3.17 cccu 乜都無
今日收到ou interview 等我仲以為係itc

3.4x都冇 你本身讀乜
我識幾個3.2x都有

Ou已經有interview？ 點解我仲未有

想問下大家
Gpa>3.7
有full cert
之前報左ielts考得5.5
但好衰唔衰我又up左上去冇得del走
想問下報city business科有無影響？

mkt

收到呀 係咪未派到咋 你報左咩科

搭錯線 sor

有冇巴打聽日考ielts
點算呀
想有6.5

Global Business and marketing

Cc

In成點？

有冇人知city Applied Biology同Biomedical Sciences 大概幾時派interview

有冇人in完hku im
係點in？

咦我今日都見到有兩條仔in
唔知你係邊個
Anyway祝你有offer

吓 咁都得 佢係連year都係咁？

太耐冇用英文gp in有啲緊張 但估唔到全組個表現都係咁上下

幾時先出offer

Acct 3.27都唔in?

Space得3...又係收得皮

有冇人收到 poly investment science interview？究竟幾時會出

我報左marketing呀就係
唔緊要 未收到姐 好快有
希望我地可以一齊收到itc second round
一齊做同學仔

同學都收到中大offer了
這些機會⋯⋯
我很想要

space唔係4滿分咩

4.3

好似係

我個fd又話4既

你個fd應該係話cgpa?

科可以4.3 ，但gpa最高4

咩科啊？

我報gpa都係報out of 4.0

我2個fd都收到中大nursing offer

最快可以兩星期出offer,上年大約三月中就出

Btw 巴打第幾日in,唔知有冇見過你

你都係同一輪in架??

想問bu china studies in sociology係咪派晒interview咖喇？ 完全冇聲氣 係咪gpa太低 得3.42

我冇報cu, 報左hku等緊出offer

你咁都有offer既話我真係恭喜你

我有報cu, 都報左hku
希望大家有offer

拜到有offer

揮個手，group幾？

咩題目？

你個場係點in 聽講場場唔同

咩意思

hku cs offer god

Mola mola cu cultural studies Soci hku sosci city ppp

好似係4.3 有朋友過4

有冇interview?

千禧新世界
屌報錯ielts for ukvi

好似話都係show max 4
" 係咁架啦"

有無人收到mkt or retailing interview?

Marketing我second choice，Global first choice
希望啦 可能入ou都做同學仔嘅

hku cu polyu
interview God offer God

之前有巴打話佢cityu department問某啲business科喺咪一定要ielts 6.5
想問下係親自佢department general office問 定係email問？

利記手足
我都係聽日考

有嗰到讀緊既人同我講加油
冇乜期望 in完都輕鬆既

體育科學 覺得自己in得好一般，其實都預咗，疊埋心水等浸大

佢地係yr1定2收offer?

屌好似係我黎架喎

Friend 今日收到

屌好似係我黎架喎
Anyway希望遲啲見到你

Ielts god

同志，加油

有冇poly language嘅朋友喺到 想問有interview未

每日一拜offer god
interview god
poly
balss bics
city
ugc
我知我係唔叻但我真係好想入大學

唔知你係咪講緊我，我係開放日係果度當面問果d人，答案係除左mkt多數都唔洗

bu hrm求下你出offer

屌你係咪交功課

派跟 interview , 我啲 Fd 子收到電話

你係咪5點20in果個
我做度做緊莊務

巴打報左邊個？

今日in左 bu bba既人 可唔可以講下啲題目

啱啱查垃圾郵件發現原來今朝已經收到mgt interview

有無人報左data science 出左interview?

深夜一拜offer god
Poly ISTL GSCM
City ELTM IM MGT AIS EE
BU ISEM
UST IELM IEEM
保祐shipping interview

各位加油

咩language English?????

有冇人information security 星期三in?

pish

普教中定廣東話教中 <<

嘩屌
咁面試形式呢？

我聽人講alex係唔介意俾人串返轉頭，識人串完都照收，但你會唔會串滯就唔知

有冇頭先city mkt 2100-2200嘅巴絲相認吓

話說alex tham 頭先問關於特朗普呢

同求有個offer揸手

下次唔講in個時點啦
諗住分享下 點知比人咀 講埋啲唔吉利嘢

入到去每人self intro 1min 然後professors用英文講條題目 會重覆一次 再比一分鐘你prep 跟住就開始傾 7個人12mins

好想有cu offer

係bba邊科?

有冇巴打in左HKU BSIM?想問下interview嘅模式係點樣樣?

CityU Offer God

offer god，我唔貪心架
hku 就夠架啦

email 定電話收到？

pushhhhh

Email

點解咁快有
你係邊間cc??

有冇人知poly marketing interview既形式係點

星期六日係咪唔會派offer架

offer god
city mkt offer
bu offer
poly offer
interview god
cityu

city IM係nonjupas talk講到明6.5，唔知我有冇聽錯
希望唔係6.5啦

同問，幫推
另外想知有冇自介同問咩問題

咁我唔知啦

商學院year1

有無人報左city finance?
仲係application submitted
好似無點見過人講呢科

hku EEE
poly EE

我有報，情況同你一樣

可能佢要分學校來in。同埋佢係2對1咁in,一日唔係in得好多個人。加油呀!唔好灰心！

offer god
year 1 entry
我好想入CU阿，好想year 1走阿
cu engine
cityu ee/cs

有無人今日IN完GLBS啊?!

等到人都癲

其實佢講就咁講姐 之前大地案例below 6.5入

我係hkcc既ss 乜9都冇

我3.43都收唔到

求大大解答。
我琴日比錢申請左ou
今日就有interview
我想問筆試係大概考啲乜 同面試又問啲乜 為主？
我申請marketing. 好confuse 想唔去 因為驚
求屌醒 同解答

成300$都唔去

咁報黎做乜

電話？ 係year幾entry？

報咗梗係去吓啦
有offer最多reject
當俾自己有個感受interview嘅機會都好呀

你係咪想讀架

呢啲案例個dse英文有冇人係lv2？

屋企人叫我報。原本我諗住唔好煩
讀thei 算。利申 ive 3.8 ba垃圾

不如大家答我上面啲問題。
好讓我準備下 點樣應對面試

宜家決定想去 但想知 有咩要準備
筆同面 係針對咩黎考？ 或咩類型

咪就係EIE

多謝絲打派定心丸

有無人知city mkt interview到幾時完
四五月仲會唔會in人？

利申今個月尾先考Ielts 好驚趕唔切

眼殘睇錯
Information Security 我係deadline 前一日報 日頭同fd收到電話叫去in

in到45都有 好似係
但offer會慢慢派哂
派完應該唔in

HKU journal 無聲氣？

巴打真心好勁
cu hku都有齊offer.....仲要係year1升上去
你一定係講野好叻唔怯場果d
Btw想問下巴打in sw係點著？
係咪著通恤衫 下身西褲咁就得？定係可以再causal d

冇 因為lv2入就真係誇張左d 就算真係lv2都至少考返ielts6.0 meet返佢個minimum requirememt先收啦

係咁就得啦 死都考返個6.0返嚟
利申 英文廢柴

同埋前幾日都有人in完media 所以有機會近排再安排in人

每日一拜offer god

written test 考你英文 grammar 同閱讀理解
interview （group ）中/英 自我介紹 時事討論

即係你係過咗first round deadline先報？咁快有得in

你諗住都嚟到面試又有乜好怕要prep嘅都prep曬聽天命啦咁就好
好記得中學個陣聽既一句話：都已經無退路，唯有前進
呢句話支撐左我成年

其實我絲嚟 正正常常恤衫西裙西褲就得

Interview god
冇睇一日又咁快就爆post

請問有無人同我一樣收左Fashion and Textiles email話3月678有interview

但login左eadmission 乜都無

邊到睇到

一樣
姐係無

Cityu mkt offer god
Alex Tham

上面有巴打話有second in，雖然可能冇咩機會

深夜一拜Interview God
一拜再拜Offer God
只求一UGC Offer

Same here
但上面巴打話今年冇interview？

唔該晒絲打
上個post追到而家你真係好helpful!
祝你有個愉快既大學生活

係咪因為今年報嘅人都好高分

姐係點啊？
姐係有人係有interview時間？
好亂
又有人話無interview

我放second冇interview

太多高分嘅人報，咁我哋低分嘅人咪咩都冇

Offer god interview god

想知個位巴打邊到睇無interview 比 fashion mkt

同埋冇interview嘅意思係即係得meeting定點

多謝 舉手之勞啫 加上最近其實真係幾得閒
有人想問SW d嘢想問下 雖然未入行但除左city之外其他U都叫見過

今個sem GPA唔使過3都走得

有interview 同meeting
meeting同written test for高分既人
interview for低分既人

話時話，ＣＩＴＹ要上載ＤＳＥ證書架咩？
ＨＤ／ＡＳＳＯ 好似係交ｔｒａｎｓｃｒｉｐｔ就得？

唔係跟番自己果ＴＹＰＥ炸咩

Poly bd出左interview

HKU Offer

究竟bu hrm幾時派offer

Engineering -BD

係咩 我有meeting 同 written test
但gpa 得3頭

你mkt?

瞓前一拜 Offer God
Interview God

話說今日bu econ佢淨係叫我self intro一分鐘 跟住就直接問我點解報year 1 entry 然後不停講year2可以慳反一年 問我如果比year2我會唔會考慮 我老虎蟹都話要喇 但就冇乜問過我d econ or時事野 有冇人都有in bu econ or bba 我見好似冇乜人有in咁 btw跪求offer god

雖然唔知你係邊一位同學,但祝大家都有offer
individual in 成點?
offergod

最大心願就係八號前收到CU GLBS offer，不過都心知冇咁快㗎啦 準備定一萬蛟交CITY MKT留位費

瞓前一拜
CU GLBS
POLY HM
CITY BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

City cm mc gpa interview offer god

巴打year one定two

未臭係
聽上年走左嘅巴打講佢地IN完BU 2個禮拜就出左OFFER
已經半個月了 仲未有消息
黎緊又星期6日
姐係又要等到星期

瞓前一拜 Bu City Poly Lingu EdU

想問下 city 未in 但變左under review 係咪正常架

我都係咁 3.5 Acct人報左IM 人生已完

又係 cc acct 我都係 係咪真係唔收

睇番上年個post見到人話去in 同組都有唔少acct人

speed 過2.8 係咪就一定有offer 仲係being process

深夜拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

知唔知written test內容同形式大致上係點

拜一拜offer god先

Cityu offer god

普普通通 比alex tham challenge左兩次
你indi點 有冇比佢寸
btw 齊齊收offer

如果英文比人插嘅話可以點兜
Des lv2 冇考到ielts

Year2

我hkcc year1都有
Interview god
有冇巴打可以講下interview 嘅流程？

瞓醒一拜offer god
Poly ISTL GSCM
City ELTM IM MGT AIS EE
BU ISEM
UST IELM IEEM

好撚驚呀艾b

晨早一拜Interview God
請保佑我順順利利
另一拜再拜三拜God
只求一UGC Offer

請問各位巴絲有冇Interview經驗可以分享下？
我成日Interview都好緊張，個人緊晒咁
對答點樣可以流暢自然啲？
今次Interview只許成功，不許失敗

cccu

poly

唔清楚 ..應該未

幫frd問
如果DSE Eng level 3, CGPA3.4/4 咁會唔會有City IM interview ?

你地有無meeting 要去？

應該係派左高gpa 個d人有meeting 先
之後就派interview 比低gpa 高d

我上年就算係regular round最早收offer個批都要3月10

巴打報左咩科？

好多唔睇dse ielts都唔駛
起碼我報個兩科係咁

我岩岩琴日先in完， 成組都係讀緊degree
可能asso同degree分開in完先再派offer?

no retail ,但我fd 3.2有mkt

想問收到Poly Shipping既巴絲
係咪全部都係interview
有冇meeting

cgpa>3.6

Year 1 entry
Offer god
Interview god
UST
POLY
CITY
BU

Retail 係收得低d

可唔可以留個tg問一問野

放鬆d啦 緊張無好處

好呀你留你tg呀

我之前都係 尋日係我表現得最好既一次 我自己覺得習慣成自然 練多啲佢會問你既題目 佢到時無論問你乜你都prepare過咁會好啲
就算真係問啲冇prepare過 微笑冷靜啲慢慢講
group in就冇得講 要主動啲唔好做毒撚 搶唔贏都要搶左先

利申 鳩up 未收offer

Bu Hrm offer
City mkt offer
City offer god
Poly mkt offer

我得interview

我今個星期第一個interview 都係同自己講以未來果間U既學生身份入去in 入去前唔多唔少都緊張 但入到去就臉帶微笑咁

Btw
Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

你地 gpa幾多
我得3.4x

唔好意思想問下咁多位巴絲打
想問下city 派offer係咪set死左as1同as2
姐係佢派as2就一定冇得改？
因為之前聽city mkt as1係屬於勁啲個批

唔該哂

有朋友報As2 去左as1 waiting list

HKU
HKUST
POLYU

星期六會唔會派offer

我3.3x

本身諗住疊埋心水讀ust ee 而家又出interview 好緊張

係... 我過左28號先報。下一日就收到。 我啲朋友第一round 報 都未有 .

呢個係間間大學都係咁定ou先係咁？
有啲啲淆淆地

今年？

咩有meeting咩？唔係得interview

有某D科係有meeting,但D人聽到之後就乜都唔理
咩科係咁問有interview既有無meeting

有冇人知BU bba year1係咪得琴日一日in人？通常in完幾耐有消息？

佢點知係as1 waiting list？

offer god please
hope i can pass polyu interview

Shipping 會唔會睇

Polyu
Cityu
Bu

Interview god
HKU IM順順利利
Offer god
UGC offer

唔會

Offer god
City mkt

應該係得interview
個次聽talk都冇話過呢科有meeting

想問有無人知city im ，如果gpa太高係咪無interview，直接比offer定點？thanks

幾驚會人插

有無巴打收左ust bba offer
想問下trans credit既野

我親口問佢eng 2既駛唔駛
IELTS 6.5 or以上
佢話唔洗

有冇人知cityu ELTM, polyu LEM 有offer or interview 未

CU Global Studies 未up reference letter 會唔會影響佢出offer俾我 定佢會出左俾我先睇下我遲啲會唔會upload先再決定

ELTM 得offer
no interview

有無人知poly data science 出左interview 未？

有冇人知ITC technology interview 多數問乜？

出左啦 有friend琴日in左

拜一拜offer god
CU engine yr1 entry
好想year 1走呀

我決定左唔去喇 我有信心等choice one
但係我報個陣"take"左 year one entry
如果我唔去second choice ITC呢個talk
咁佢自然唔會比offer我啦
但佢會唔會on99咁派個year one ITC offer比我
搞到我choice one 唔諗我架？

offer god
written test god
interview god
真係好想year1 走

adddoil

救命等得好痛苦

巴打gpa幾多

唔睇唔代表唔會比人插

我都有剔埋year1 entry ....year1應該冇咁多位

呢科真係最後希望

Poly ITC 收到兩個interview
Fashion design & intimate apparel

其實到最後有冇可能收哂兩個offer?
有冇人都收到兩個interview（唔同specialism)?

下 竟然

Bu bba offer god

好心追下post啦,講過好多次
poly最多出到1個offer

Agger

bu cityu lingu edu offer god

好想有cityu cm offer啊 拜

有無人都係poly Mkt interview

BTW poly offer God

唔該巴打

但都幾大風險 如果無interview 既話

唔會 yr1係最後冇晒yr3位派俾仲想讀既人
同埋Yr1位會打電話問要唔要
之前聽talk講

你指fist choice 如果冇interview?

我個case 係收到first and second choice 嘅interview 都係同一日 好驚second choice itc 收咗我 first choice想收都收唔到我

咁就唔好去itc 努力in first唔好令自己後悔

Offer God
BU POLYU CITYU OFFER

Bu acct出offer未？

我都唔知
淨係想快d有offer袋

有冇巴打7號poly management

唔想讀acct ?

我都係

yes
唔好提la

唔該曬巴打！！

你in什麼specialism?

hkcc 商科high dip 入city marketing 係咪最多入到as1? 心急人上

你咁高gpa都肯由year1讀起？

bu mkt
poly gscm
city im
offer god

BU bba offer god

有冇巴絲都報左city im poly gscm
等得好苦 眼見3.0嘅fd都準備去international shipping 面gscm同im就冇聲氣

mememe..1530

3.0都有。。。 早知報啦

bu mkt offer
city management interview
offer god

Offer god
Poly eie
Cu info eng
Bu stat
City ee material
Ust cpeg ee

又1001

最好收到啦，你in成點呀